【10月原創新番】有無人有睇歌舞伎町夏洛克？

新宿區的東邊區域，混沌城鎮的中心閃爍著霓虹燈，伴隨強光產生的影子，在好像會發生獵奇殺人事件的夜裡，舞台布幕悄悄的拉開……。目前已知參與作品演出的聲優有小西克幸（飾演福爾摩斯）、中村悠一（飾演華生），作品由吉村愛擔綱執導。

STAFF
監督：吉村愛
シリーズ構成：岸本卓
キャラクターデザイン・総作画監督：矢萩利幸
プロップデザイン：清池奈保・津坂美織・久原陽子
色彩設計：藤田恵里香
美術設定：金平和茂
美術監督：片平真司（スタジオアカンサス）
3D 監督：磯部兼士（ランドック・スタジオ）
特殊効果：村上正博
2D ワークス：濱中亜希子
撮影監督：荒幡和也
モーショングラフィックス：大城丈宗
編集：濱宇津妙子
音響監督：長崎行男
音楽：伊賀拓郎
アニメーション制作：Production I.G

CAST
シャーロック・ホームズ：小西克幸
ジョン・H・ワトソン：中村悠一
ジェームズ・モリアーティ：山下誠一郎
京極冬人：斉藤壮馬
メアリ・モーンスタン：東山奈央
ルーシー・モーンスタン：東内マリ子
ミッシェル・ベルモント：青山穣
小林寅太郎：橘龍丸
ハドソン夫人：諏訪部順一

so far幾好睇 有東山有中村
最新果集仲痴撚線 個疑犯叫黃熊 讀pooh

唔好意思，不推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

十卜

調轉用日式風格，但未有咩特別

想睇呢套 但係咪未開播?

有冇link？

仲以為未岀

其他個d咁廢尤其係個京極到底點爭生意

b站買斷左中港澳台正版

東山果組肯定係靠色誘

但b站好似睇唔到

啱啱睇完最後一集 連登冇人睇？

套野有24集架喎 而且喺動漫花園淨係搵到頭3集

我見九成動畫網都係13集

未做完 仲做緊
好睇喎又 除左頭幾集鳩鳩地之外
之後一入主線好鬼正